訂機票要唔要護照number ??

我本護照就到期要換
但要急住訂機票
想問出機票要唔要俾護照number ga

唔洗，就算要打，都可以打000000 頂住先
名同出生日期岩就得

多謝巴打指點

唔需要 你個英文名唔好串錯 唔好調轉姓同名就得 護照號碼可以填全0

好唔該哂，真係唔知原來護照可以填全零